不分化 不割席

是否過去式